中 港 矛 盾 根 本 無 得 解 決！！！！！！！

連登仔如果生於大陸一樣會屌鳩香港人
大陸仔如果生於香港又會屌翻大陸仔
本是同根生

i love china

love rmb

唔同品種怎可能融合

萬物都有排斥非我族類本性

連登仔喺大陸出世仲會唔會咁憎自己

無先大獲

負皮嗰啲咩心態？？

溝埋就冇矛盾。

推

有，分做兩個國家

保持英治就最好，有咩可能2個國家來回可以1張回鄉証 攪掂架
而家反而廢左

香港幫走資入水貨 大陸出平貨
本來好地地

香港無鬼佬睇住真係食撚屎